警察新朵，大家俾d新諗頭，歡迎留言

[black]黑警係知法犯法[/black]
魔警
魔警係失去人性
公安 香港唔歡迎你

做乜尻

樓豬好撚戇鳩